［海外戰線］929台灣撐港大遊行

撐香港不能只是口號！請大家一起站出來！

10月1日中國國慶即將到來，可以預期香港反送中會面臨更大的壓力，面對中共極權打壓，香港市民的親身遭遇向全世界證明「一國兩制」就是不存在的假象。

台灣撐香港，不只是向中國展現台灣捍衛主權的決心；也讓全世界知道，台灣身為民主世界的一員，會堅守民主價值！另外，台灣必須落實對港援助法制化，才能讓香港人真正免於恐懼，台灣的國安才能真正有保障！

929活動遊行主張：

1⃣五大訴求，缺一不可
反送中運動延燒百天，死傷人數每日遞增，林鄭月娥卻僅僅回應了一項！剩餘的四大訴求，香港人沒有退卻的空間，我們也會堅定支持香港直到勝利來臨那天。

2⃣拒絕一中和平協議
國民黨黨主席吳敦義以及總統候選人韓國瑜都主張要與中國簽訂和平協議，但這背後就是一紙賣身契，「和平」不是重點，「協議」才是騙局，所謂協議正式將台灣鎖進「一中的框架」，屆時台灣也將跳過「一國兩制」直接進入「終極統一」，時代力量強烈反對和平協議，唯有堅定捍衛主權才能真正捍衛自由民主。

3⃣港台同學，齊上齊落
香港政府截至目前已逮捕超過1400人，港府不應該限制港生出入境的自由，請港府釋放被捕者，保障港人的受教權！

4⃣庇護機制，刻不容緩
時代力量全力支持「將香港援助法制化」，面對港人來台尋求庇護，台灣政府不能再打模糊帳，應該拿出實質作為，儘速修訂《難民法》或《港澳條例》！

香港人權律師黃國桐表示，讓香港人來台，並不會成為台灣人的負擔，相反的，倘若可以讓更多的香港人來台投資，不也讓台灣的經濟更上層樓，增加更多的就業機會嗎？即便沒有難民法，台灣也早已讓共諜滲入，並不能將兩者劃上等號。

倘若台灣政府一直沒有實質作為，更會讓有心人從中鑽漏洞，犧牲的是香港人的安全、也傷害台灣的國安！

時代力量9月29日呼籲所有人共同站出來，撐香港挺民主！

➖➖➖➖➖
台北：
929 台港大遊行—撐港反極權
活動頁面：
集合時間：2019年9月29日 15:00
集合地點：立法院旁濟南路
遊行路線：濟南路集合出發 → 中山南路 → 青島西路 → 公園路 → 襄陽路 → 重慶南路 → 衡陽路 → 中華路 → 漢口街 → 館前路 → 忠孝西路 → 公園路 → 青島西路 → 青島東路 → 林森南路 → 返回濟南路進行晚會

15:00｜遊行集合
16:00｜遊行開始（短講、音樂演出）
17:40｜遊行隊伍回到濟南路舞台
18:00｜台灣撐香港反極權晚會

台中：
We:connect 護台抗中 / 牽手歌唱撐香港
活動頁面：
時間：2019/9/28 下午 4:00 - 6:00
地點：台中市市民廣場

台南：
9.29 抗極權！我在台南撐香港
活動頁面：
時間：2019/9/29 下午 3:00 - 6:00
地點：忠義路二段（忠義國小旁）

高雄：
929高雄聲援香港晚會
活動頁面：
時間：2019/9/29 下午 5:30 - 10:00
地點：高雄市凹子底神農路(與南屏路相交路口)

source:
--------------------------------------------
雖然時代力量呢個黨最近係台灣好有爭議性
但係咁樣表態撐我地都真係唔話得
佢地出左post一個鐘目前未見有咩回響
而且係政黨搞既活動所以當日出席既人數真係無法估計
（台灣政黨文化比較重，就算係政治光譜比較接近既黨都好難拉到其他黨既選民支持）
巴絲打們點睇

up

自推數次

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

去個fb link多謝人地都得架

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

Weconnect

下面comment啲台灣人鬧緊佢哋 有冇人知發生咩事

發生咩事咩芒果乾？
好多人仲話因為佢搞所以唔去喎？有五毛玩分化？

佢地個黨最近得罪人多，又有黨員醜聞，同時內部改組調整，所以好多人屌佢地。

就我理解
芒果乾係亡國感同音，班人係用黎串佢地之前既言論
其實佢地宜家情況就有少少似2014打後本土派同泛民互屌咁
政治光譜似，但都係對立面

g持

想飛去撐場

等我去先

P牌仔都要推爆佢

台灣巴打？

多謝但推唔郁
唔緊要起碼仲有時間
之後再post

香港絲，咁岩人在台北

連登無真絲

台灣文宜靠你啦

一齊去

比絲打約
不過唔得啦
要係香港打扙
約多幾個台仔吧

Push

咁十月一香港見

929

push

各位旅台中嘅巴絲到時見!

問台灣各大學既學生會支持？

佢地食人血饅頭大架
靠親民進黨起家
上次民進黨慘敗就開始割
割到內訌變左宜家咁
就黎滅黨

港澳條例 唔可以過 淨係香港就得
澳狗就死開

呂麗巴

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

幫推

謝謝台灣！

香港都要加油

感謝

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

點解咁少人推 依次活動好重要 證明台灣人唔止支持香港民主抗爭 仲同一陣線反攻

尋日開post時間太多其他post
推唔郁
但都唔緊要既，過兩日再宣傳

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

台灣社會普遍是支持香港的
基本連韓國瑜都不敢說支持逃犯條例

只有柯P很白目說是香港小風浪

不過藍營一直在抹綠營食人血饅頭

但是其實很多事只能做不能說
這點執政團隊吃虧
在立院講了馬上幾小時就被傳到國台辦了
一堆藍營立委跟本匪諜…

不管怎麼樣
五大訴求，缺一不可
929 齊上齊落，台灣撐香港

請問你是台灣的朋友嗎？

pish

竟然無block到你條垃圾五毛
多謝現身
單機啦柒頭

推！

台港友好驅逐共黨

撐香港不能只是口號！請大家一起站出來！

10月1日中國國慶即將到來，可以預期香港反送中會面臨更大的壓力，面對中共極權打壓，香港市民的親身遭遇向全世界證明「一國兩制」就是不存在的假象。

台灣撐香港，不只是向中國展現台灣捍衛主權的決心；也讓全世界知道，台灣身為民主世界的一員，會堅守民主價值！另外，台灣必須落實對港援助法制化，才能讓香港人真正免於恐懼，台灣的國安才能真正有保障！

929活動遊行主張：

1⃣五大訴求，缺一不可
反送中運動延燒百天，死傷人數每日遞增，林鄭月娥卻僅僅回應了一項！剩餘的四大訴求，香港人沒有退卻的空間，我們也會堅定支持香港直到勝利來臨那天。

2⃣拒絕一中和平協議
國民黨黨主席吳敦義以及總統候選人韓國瑜都主張要與中國簽訂和平協議，但這背後就是一紙賣身契，「和平」不是重點，「協議」才是騙局，所謂協議正式將台灣鎖進「一中的框架」，屆時台灣也將跳過「一國兩制」直接進入「終極統一」，時代力量強烈反對和平協議，唯有堅定捍衛主權才能真正捍衛自由民主。

3⃣港台同學，齊上齊落
香港政府截至目前已逮捕超過1400人，港府不應該限制港生出入境的自由，請港府釋放被捕者，保障港人的受教權！

4⃣庇護機制，刻不容緩
時代力量全力支持「將香港援助法制化」，面對港人來台尋求庇護，台灣政府不能再打模糊帳，應該拿出實質作為，儘速修訂《難民法》或《港澳條例》！

香港人權律師黃國桐表示，讓香港人來台，並不會成為台灣人的負擔，相反的，倘若可以讓更多的香港人來台投資，不也讓台灣的經濟更上層樓，增加更多的就業機會嗎？即便沒有難民法，台灣也早已讓共諜滲入，並不能將兩者劃上等號。

倘若台灣政府一直沒有實質作為，更會讓有心人從中鑽漏洞，犧牲的是香港人的安全、也傷害台灣的國安！

時代力量9月29日呼籲所有人共同站出來，撐香港挺民主！

➖➖➖➖➖
台北：
929 台港大遊行—撐港反極權
活動頁面：
集合時間：2019年9月29日 15:00
集合地點：立法院旁濟南路
遊行路線：濟南路集合出發 → 中山南路 → 青島西路 → 公園路 → 襄陽路 → 重慶南路 → 衡陽路 → 中華路 → 漢口街 → 館前路 → 忠孝西路 → 公園路 → 青島西路 → 青島東路 → 林森南路 → 返回濟南路進行晚會

15:00｜遊行集合
16:00｜遊行開始（短講、音樂演出）
17:40｜遊行隊伍回到濟南路舞台
18:00｜台灣撐香港反極權晚會

台中：
We:connect 護台抗中 / 牽手歌唱撐香港
活動頁面：
時間：2019/9/28 下午 4:00 - 6:00
地點：台中市市民廣場

台南：
9.29 抗極權！我在台南撐香港
活動頁面：
時間：2019/9/29 下午 3:00 - 6:00
地點：忠義路二段（忠義國小旁）

高雄：
929高雄聲援香港晚會
活動頁面：
時間：2019/9/29 下午 5:30 - 10:00
地點：高雄市凹子底神農路(與南屏路相交路口)

source:

Pish pish